其實仲有冇人寫blog?

無啦啦好想打blog記低自己每日發生嘅事
但係上網搵以前寫blog個啲網好多都無得用
其實依個年代係咪已經無人用？
有冇人仲有用可以介紹嚟用下

ig開咗個私人account當blog咁寫 淨係畀自己睇

我想好似以前寫blog個啲網
Ig硬係覺得無個種感覺